TST永年士多

大家點睇

淨係食過元朗永年士多 兩個字垃圾

藍店 講完

藍店

藍店 仲要難食
但成撚日排長龍
仲要多後生

係咪無人知佢藍
我見WOLIPAY話佢綠色

你哋有冇人食過